練乙錚：給海外翼朋友淋六桶冷水

雖然睇落有啲灰，但以史為鑑，希望各位流亡手足可以調整心態來打呢場持久戰 -- 香港人會唔會再創奇蹟？

有心人士可以睇長文：

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

有個組織成日話要打國際戰線，遊說外國唔好同中國合作

練乙錚係藍絲出賣香港人

正仆街唔死都冇用

睇錯天海翼

沈博士終於出咗一篇好好嘅回應，值得睇：